[感謝信]巿民感謝警務人員盡忠職守

我們是一群生於香港，居於香港的市民。我們非常熱愛這個城市，熱愛它的安全、和平及繁榮。但最近的日子，這片土地變得不再安寧，不再安全，亦很可能繁榮不再，這令很多香港市民和我們一樣感到極度傷心和憤怒。

連月來看到無數的示威及衝擊，對香港造成無數的破壞 — 破壞立法會、各區警署、警務人員的宿舍、襲擊及言語侮辱警務人員、破壞香港的國際形象及聲譽、於大小街道上塗鴉、對一些普通市民濫用私刑、破壞別人的車輛及財物 — 這一切一切令我們感到極度憤怒及不安！

雖然警務人員面對很多挑釁、攻擊及無理指控，但仍然極度專業及克制地去維持法紀、保護市民安全及守護我們的城市。我們希望藉此信向每一位警務人員致謝及致敬！感謝你們的無私及辛勞！請你們繼續努力守護香港，保護市民，維護法紀！我們明白這些日子裏你們在體力上及心理上承受很大壓力，希望你們不要氣餒，因為仍然有很多市民需要你們，我們支持香港警察嚴正執法！

***********************************************************************************

各位英勇的阿Sir和Madam，我是一位內地人，自小就從各個渠道了解到香港警察，我知道香港警察是正義的化身，是香港法律和社會公義的堅定捍衛者。現在你們各位身上的擔子更重，肩負維護香港穩定安全的重任！你們受到謾罵、侮辱和攻擊，我相信這些行為不會影響你們維護香港作為全球最安全城市之一的堅定決心！你們的克制和嚴正執法再次向世界證明了香港警察是亞洲最優秀的警隊！

希望我這一封郵件能把我的敬佩和祝福帶給你們，希望你們不要氣餒！你們肩負重任，沒有你們香港就無法穩定！希望各位阿Sir和Madam安安全全上班，下班與家人團聚！祝願受傷的警察早日康復！

***********************************************************************************

優秀的香港警察，衷心感謝你們這幾個月來的辛勞，克盡己職，忍辱負重，面對前所未有的衝擊，仍默默地為我們守護香港這個家。你們所受的苦和痛，令我們心痛之餘，亦無言感激。多謝你們的堅持，依法止暴制亂，維持香港的法治。

香港警察，你們是最優秀的！大家一定要平平安安，健健康康。祝願香港早日回復寧靜。我希望你們知道，你們並不是孤身作戰，在你們的背後，很多有良知的香港市民默默地支持你們，為你們加油！

***********************************************************************************

身兼重任的阿Sir、Madam辛苦了！我是馬來西亞土生土長的華人，不知道你們有沒有留意到這次香港的反修例風波也同樣觸動了很多海外華人的心呢？我支持你們嚴正執法、維護社會穩定，我身邊的同事和朋友都百份之百支持你們！

希望全體香港警察和家屬平安，香港恢復平靜、市民安居樂業，東方之珠再次煥發光芒！

***********************************************************************************

尊敬的阿Sir、Madam，連月來為了守護法治和香港市民的安全，你們忍辱負重，堅守在最危險的前線，承受語言攻擊，面臨生命威脅，充分表現出香港警務人員的專業精神，辛苦了！你們並不孤單，很多市民支持你們。支持香港警察嚴正執法！反對暴力！

***********************************************************************************

香港警察

赴湯蹈火，不畏暴戾之徒！

盡忠職守，維護香港法紀！

正氣之師，除暴安良！

鞠躬盡瘁，市民之福！

向全香港警察致以我們最崇高的敬意！阿Sir、Madam，辛苦了！

***********************************************************************************

阿Sir、Madam，感謝您們為香港的安定付出努力與汗水。感謝您們一直堅守在第一線，抵禦暴力。您們守護着香港全體居民的家園，辛苦了！黑暗總會過去，光明就在前方，我們一同與您們迎接光明的到來。加油！

***********************************************************************************

本人非常讚賞警務人員無畏無懼，無私地將自身安全完全放下，以所有香港人的利益為先。你們非常克制，無懼無理指控，上下一心為香港人無私服務，我對此感到自豪。香港有一支那麼優秀的紀律部隊，香港人應引以為傲。

***********************************************************************************

感謝警隊在巨大壓力下仍緊守崗位。我大力支持警方的執法工作，你們的辛勞和壓力我亦感同身受。我身邊很多朋友都支持你們，我向你們致敬！努力！加油！為法治，為香港！

***********************************************************************************

百多天來你們肩負千斤重擔，拋開家庭，無私奉獻，保護香港市民。香港警隊同心同德，堅毅不屈，理念從沒動搖。我向全港三萬名警隊成員致以最崇高的敬意。

***********************************************************************************

尊敬的警察，你們辛苦了。很感謝你們連月來的努力，我們永遠支持你們！你們為香港的和平穩定作出貢獻。多謝，加油！

***********************************************************************************

在此困難時刻，你們盡忠職守保衛香港，我和家人都支持你們。香港市民的福祉倚靠你們的付出和努力。謝謝你們並祝願各位平安。

***********************************************************************************

沒有任何語言可以表達我對你們的敬意。你們是守護香港法治的一道重要防線！清醒的人都看到你們執法時表現克制和忍讓。警察加油！

***********************************************************************************

有時係街聽到啲人對住佢地講加油支持 心諗

網絡謠言這麼多 其實真相得一個
"只有中文版"

禁錯 sorry

要搵馬拉畜同支那豬取暖咁撚折墮

好悶

自己搵家屬講姐

慢慢打飛機啦

*不推文回覆

貼呢d野出黎嘅都要block

符合蟈情 警察誇誇群正式啟動

真係有 定廢老黎？

國際排名

列格坦研究所 — 全球繁榮指數 (“安全與保安”)

世界正義工程 — 法治指數 (“秩序與安全”)

世界經濟論壇 — 世界競爭力報告書 (“警察服務可靠程度”)

世界銀行 — 全球管治指標調查 (“法治”)\

菲沙研究所 — 全球人類自由指數 (“警察服務可靠程度”)

Thank you 都唔識寸睇個h, 仲要整個T 扮係特登
果然有腦都唔會撐警

邊撚個俾你地代表的

陳明德相信，社會上仍有很多人默默支持警隊的工作。「我認為支持警察的人相對是沉默的，但並非少數。」

siu4
係咪係棺材入面沉默所以出唔到聲

巿民感謝警務人員盡忠職守，以下為部分感謝信。

***********************************************************************************

致警務處處長盧偉聰：

香港自六月開始面臨前所未有的時刻，我和妻子衷心感謝香港警隊致力維護法紀，維持社會正常運作。除了寫信外，我們沒有其他方法表達對你們的謝意。

我於一九八七年由澳洲悉尼來到香港，自此以香港為家。在《逃犯條例》的紛爭出現前，香港人一直享有高度的個人安全，可惜的是很多人視之為理所當然。他們亦沒有意識到，很多國家的警察在面對暴力行為和肆意破壞時，會採取更強硬的手法處理。

面對如此不可接受的情況和挑釁，警隊人員克制和公正地執法，履行職責時展現勇氣、決心，我們對此讚嘆不已。我們讚賞警隊即使面對挑釁和巨大壓力仍然保持專業。

我們對很多香港人盲目指責警方暴力感到驚訝和遺憾。因為部分示威者作出暴力行為，警方才需要使用武力。這些不公平和毫無根據的指責令警方的工作變得更困難。

你們身處險境，身心承受巨大壓力，請緊記有很多理性的市民支持警隊，欣賞你們為香港所做的一切，我們以香港警隊為榮。

一名居港澳洲人

（編按：以上感謝信是英文來信的中文譯本。）

***********************************************************************************

致困難時刻仍然堅守崗位的香港警察：

感謝香港有你！感謝你們展現勇氣，忍辱負重。是你們的付出令香港依然挺立，是你們的敬業令我們至今沒有對這座城市失去希望！

最近香港治安受到極大威脅，你們因站在維持治安的第一線，不得不承受巨大壓力。作為普通市民，我們雖然無法與你們並肩工作，但希望通過這封信件，令你們感受到我們發自內心的感激與支持！

我們知道你們因為加班而感到疲勞，因為維護秩序而受傷，因為被人威脅辱罵而心力交瘁，因為家人受到連累而感到委屈無助。你們所承受的壓力和作出的貢獻，我們全都看到，我們全部都知道。

我們深信，對於這座城市真正的熱愛是在危難時刻依然選擇堅守，是你們每一次盡心地履行職責，每一次面對委屈仍保持忍耐與克制。我們都深深認同，香港警察是香港作為法治之地最穩健的基石，你們是維護社會和平及民眾安居樂業最重要的防線。在此，我們希望向在風雨中保護市民的香港警察致敬，你們是最近的狂風驟雨中，我們看到的最閃耀的光芒！感謝你們！

***********************************************************************************

我是一名身在海外的香港人。這裏的報章和電台都有詳盡報導香港近日發生的事件，我們在海外的香港人對香港的時局都感到擔心和心痛。香港警隊日以繼夜和在疲勞下工作，還遭受無理的辱罵和攻擊。

警隊為香港付出的辛勞是有目共睹的，雖然我們身在海外，但希望藉此函給予警隊精神上的支持和鼓勵，並致以真誠的祝福！香港是我的家鄉，我愛香港。警隊加油！

***********************************************************************************

本人衷心感謝香港警隊一直以專業的態度維護法紀，保護香港市民的生命和財產，使我們安居樂業，活在安全和穩定的社會。特別在這三個月來，你們盡忠職守，克盡己任，即使遇到困難和挑戰，面對很多市民不理解和謾罵，你們總是勇往直前，無所畏懼地嚴正執法，使香港社會回復安定。

我要再次讚揚每位警務人員，你們沒有好好休息，也沒有時間陪伴家人，你們一切的努力是不會白費的。雖然我不是警察，但我和家人、朋友都以香港的警察為榮，歷史會記下你們對香港的貢獻。最後祝香港警察和你們的家人幸福快樂！

***********************************************************************************

感謝警務人員守護香港！希望受傷的警員早日康復。香港警察是專業的，你們無所畏懼，維護香港的安定繁榮。

我相信絕大部分香港市民都支持警隊嚴正執法。很多市民感激警隊為香港所付出的努力，希望警方可以將破壞香港的人繩之於法。

我對各警務人員為香港堅守最後一道防線而努力，致以最崇高的敬意。

***********************************************************************************

眼見香港警務人員受到抹黑和攻擊， 大部分的香港市民都感到極之心痛，又感無能為力。

希望你們知道，香港還有很多市民衷心感激你們，為你們的辛勞犧牲、勇敢而感到驕傲。

我知道你們在執行任務時一直保持專業，請各位保重，加油！

***********************************************************************************

我是一位支持你們的香港小市民，我的家人以及很多朋友也支持你們！

多謝你們一直為香港市民維持治安和秩序，讓我們能安心地生活在這個非常安全、罪案率極低的城市裏，實在非常感激！近日辛苦你們了！希望你們繼續努力！加油！

***********************************************************************************

我已經多次來信支持警察，是次來信一如以往，希望能為警察打氣。我希望警察能繼續堅守原則和法治精神，在風雨中繼續捍衛這個曾經美麗的城市。

感激警察緊守崗位，維持治安，盡忠職守。今天，我一如以往，以你們為榮。

***********************************************************************************

我在電視直播中一直見到警隊的克制、忍耐，你們面對不斷的挑釁和辱罵，我們普通市民幫不上忙，內心十分難過。你們並不是孤身作戰，背後其實有很多市民為你們打氣和支持你們，感謝你們在這艱難時期守護香港，謝謝你們每一位！

***********************************************************************************

所有香港警察，連月來辛苦你們了，你們為了所有香港人忍辱負重，無畏無懼，勇往直前，一直守護我們的家園、生命及財產，很值得我們敬佩。雖然你們受盡委屈，但請不要灰心，也不要氣餒，香港警察是最優秀和最專業的，其實香港有很多市民支持你們，我們為你們感到自豪，請接受我們的敬禮。

真係有，上星期係中信橋見到一對情侶30到40歲，個男走埋加油💪，

faces

Do you know them?

lovely people, so peaceful

菲律賓??棍術班
日期：十月二十八日至十二月十六日（逢星期一，共八堂）
時間：晚上七時至八時三十分
地點：警察體育遊樂會5號壁球室
名額：二十名
導師：方永康

Mothers, they are the one who beat up your kids!

這段時間看見警察們受盡委屈，忍辱負重，但仍為香港的繁榮穩定盡心盡力，恪守職責！我為你們受委屈而心痛，請相信仍然有很多香港市民支持你們，也由衷地謝謝你們！你們辛苦了！

儘管你們被誤解，但你們仍然保持包容、理性去維護香港的法治，我作為一名普通的香港市民，深受感動！你們是時代的英雄！請相信，社會會還給你們公正，香港會因為有你們才有更美好的明天！

再一次表達我的感激之情！香港的所有警察，請接受一名普通香港市民由衷的敬意和謝意！辛苦了！支持正義！支持香港警察！謝謝你們！

So popular among young people!
燒烤交流晚會於訓練營的最後一晚舉行，參與學生與所屬學校的警察大使分享學習經驗，雙方亦透過活動進一步加強彼此聯繫。

警察公共關係科舉辦「傳承計劃」領袖訓練營

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

我都有見過 係廢老嚟

垃圾post

不推文回覆，block佢老母臭，多謝合作

唔好意思，係完全封鎖，唔該晒

Many pic wow...

成個post好大浸精味

我都有，之後再大聲嗌講笑咋，屌你老母

警察子女的作品

拉

How about投訴信？

又黎阿sir madam辛苦哂啦

aeroplane post

首屆「警務知識證書課程」正式開展
通過六個單元內所有評核項目的學員將獲頒授「警務知識證書」
so popular among the young people!

diu都費事

究竟樓主係想我地屌鳩你定屌鳩啲post如果係五毛高汁少少好冇

幾多年前嘅事？

唔知你想點

the latest

係呀 全部死哂啦嘛

know your enemies and share pic

疑番唔洗人押上警車
自己行上警車？

未撚訓醒

我都有嗌支持警察

飛機文

唔怪得警察後面個太陽咁屮熟口面唔知邊度見過咁

咪po垃圾上黎啦，好想嘔

真相同謠言倒轉左wor
不過俾無腦藍絲睇，的確好夠
真相係點，在場人士睇得一清二楚

休班警係咪都當普通市民計

"你們好棒"
大陸西扮咩野

只有支那人會咁講野
你們好棒

做乜尻 要POST呢D去返港人講地藍絲Page圍爐啦

謠言：射藍色水入清真寺
真相：保護清真寺

謠言：開槍射心口
真相：膊頭

謠言：警察係狗
真相：人型鼻屎

卡

支持每一名警察成為朱振國一樣嘅好警察

棒你老母個臭閪啊支拿仔

點解依啲垃圾post 都上到熱門
行動post 就推極都唔上

真係有
1020行到去樂富附近
一身街坊look唔太怕遠壤地跟住班POPO後面行清RB
(其實我唔明琴日點解RB set到去樂富?)
真係聽到有把大媽聲大叫警察加油
然後有個POPO叫返聲多謝
隨即另一邊街有把青年聲叫返警察仆街
果條POPO即刻舉中指

contains important info

圍爐取暖

PO埋投訴信呀嘛

垃圾唔使po上嚟

pull

\

That is why popo still believes that they do justice...they are so popular.

Children don't lie...

警隊天使

我頭先見到個post幾十正皮，諗住應該係標題黨高級曲啦，點知睇完內容真係屌出聲

唔通頭先我睇錯正負皮數
屌，真係我睇錯

連登起碼有過千甚至過萬隱形3毛分化

btw 拉

好多正評呀,即係尼度好多犬

畀你聽呀沉默大多數嘅聲音

不推

善用不回文
明報民調：68.8%市民支持大規模重組警隊 五成人評對警方信任度0分 (23:21)

一定係收了錢

睇到炆
拉

你傻撚左？ 好明顯無人支持你啦呀sir
諗下點解香港人唔鐘意你啦呀sir
btw, 祝你百病纏身

不推文回覆

支那眼鏡

但就係日日有人讚

低智到

"很棒"係我地既語言黎？係咪香港人黎

睇咗少少已經有啲反胃

條五毛起勢咁又奶又含班黑警做乜鳩[url][/url]

30歲

喔～

官網貼信讚自己

想要？

呢度咁多素材又可以改下圖
拉

棒你老母

好多朋友等你add

[投訴信]巿民投訴警務人員不盡忠職守

behave yourself

偵緝督察藍煥欣

藍

止警暴制亂

支持香港警察

吞槍自殺

Five

各位英勇的阿Sir和Madam，我是一位內地人
睇到呢度就知唔洗睇落去啦

好撚想嘔

推

狗 公關手段真係低到一個點
大佬呀
認真少少啦

remember?

撐！

香港佛山工商聯會

食屎啦！支持黑警死全家
大陸人返大灣區，香港唔屬於你們支那豬
你們班支那豬忘恩負義! 中國天災人禍，不是我們香港捐錢給你們，你們早巳滅了，還派福建🐷廣西🐷來打香港人! 無恥！你們有本事話自己愛國就返回中國！滾出香港，我就信你是中國人，若不是你只是支那🐷

無錫

ON9 BLOCKED
不推文

啲禮物

香港中華總商會東區聯絡處等慰問警員

福建

努力！奮鬥！